四日四夜去唔去得晒阿里山日月潭清境高美濕地?

如題....以前同屋企人去過一次台中南投,但果次係包車所以冇理會到好多交通問題
今次同女朋友去plan plan下先發現果面d交通好似好唔方便同好亂

search 背包客棧D 文見到個咁GE plan...但其實可唔可行GA

<<如果早班機到台中
第一天台中，天長地久橋，奮起湖，阿里山森林遊樂區
第二天祝山觀日出，塔塔加，夫妻樹，文武廟，伊達邵老街，逐鹿市集表演，住日月潭
第三天紙教堂，元首館，18℃巧克力，埔里酒廠，小瑞士，住清境
第四天青青草原，天空之橋，東海教堂，高美濕地，逢甲夜市，住台中
第五天市區，台中機場>>

無話唔得 人地都即日來回日本

你照dup 人地旅行團？ 奮起湖有撚野行
旅行團當廁所位

台中有包車就方便 冇既搭公車搭到傻 車程又耐班次又疏

租車還可以,自已搭車就咪玩啦

背包客棧D文黎
我都search 過下d圖覺得伏伏地....
其實係想知交通上穿梭喱幾個地方其實可唔可行

唔得

小瑞士冇野睇 可以skip

日月潭其實冇咩特別 如果真係想去 預兩日一夜環吓湖好過趕頭趕命 去旅行最緊要放鬆